如果連登仔有潘太既戰鬥力，香港一早光復左

聯署，不了
比嬲，不了
email，不了

staycation，笑飛雞，yes！

如果你當香港係你自己個仔，你一樣會咁做
仲未做到

如果你覺得抗爭由連登廢柴主導 咁你一早就輸左了

個廢老無撚用

朝頭早仲見連燈仔屌潘太On9 下晝又吹奏佢識玩 連燈仔俾個師奶撚到陀陀擰

光復香港幾時變咗連登仔既責任

人地死左個女，企緊係道德最高點，仲係777既初心
連登仔點比

潘氏有光環咋仆街

朝早潘太有屌港共咩

如果再嘈就犯國安法要坐10年
睇個潘太仲係咪咁有戰鬥力

影后
一句對白一個表情
憤恨、憤概、覺悟、怨恨

尋釁滋事

係

由一開始搵民建聯搞已經知咩事

連登仔有鍵盤戰鬥力夠啦

我地夠死左手足